好後悔冇讀東大醫療

想當年有報東大醫療既話，而家就fat fat 啦
見到班dse雞係度愁jupas揀咩科好，我真係得啖笑
祝你地成為四年後既我，一個搵唔到工既廢青

冇人讀東大

乜7都放上連登